---
title: Стартовый шаблон

prev:
  text: Главная
  link: "/"

next:
  text: Структура стилей в шаблоне
  link: "/template/styleguide.md"
---

# Стартовый шаблон

## Структура проекта

Описание особенностей структуры и зависимостей проекта

- **Styleguide** - [инструкция](./styleguide.md)

## Базовые компоненты

Описание структуры и возможностей базовых компонентов - [описание](./components.md)
